Google chrome手機分頁顯示問題

明明我係用google搜索緊，但係load嘅時候google分頁介面左上角嘅google icon就會變成微博icon，到底係我手機問題定chrome問題？

唔會係google同微博有啲不可描述嘅關係掛

推

如果我開喺時事台效果會唔會好啲

我手機好乾淨,而且我完全冇上過微博

個logo冇咗喇唔該曬